[COYS - 決戰馬德里2] 熱刺球迷吹水區 147

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

垃圾熱，不了。

以為有手足開左2，手多要左1001
但po唔到真熱球衣既？話多過250字

真熱名單Update @20190510 連會員名, 54人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

done

lm

又叫春？

Topic嚴重缺乏創意

比24小時大家推爆，改名

g撚到

請支持我地慕容公子

收返樓上個comment先考慮

我連84都未睇
都唔知發生咩事

屌 肥普瘦左咁多既條新片

好想要羅神件黑色波3

主：全部都是騙你的

正評反勝3:2

Im

正皮4:2

束腹帶

Po 名hea 到

別這樣，心急開

10

真熱名單Update @20190521 連會員名, 54人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

UPDATE 返, 下次置頂呢個～ Thanks

識加密

The pacey left-footer is quoted as saying, “I’ve got three years left on my contract. If they want me to go, they’ll need to pay me £15m per season. If not, I’ll stay here. And if I have to play golf, I will.”

大聖爺

迷主了

有無人諗住決賽個晚出灣仔睇波？

一花玩左咁多期，係時候消失下

會

係咪要 熱刺香港 會員先入得？
利申: 唔係

I mean 入 Delaney's.
其實有無熱刺香港會員係度

唔係爆晒啦咩

想

咁快 SOSAD

入會都有人數上限

我意思係歐聯果日灣仔個場

唔撚係掛

施丹有幾想趕走加里夫巴利？想到要免費掟佢走！皇馬剛於西甲煞科戰，主場0:2不敵貝迪斯，今仗巴利坐於後備席，施丹都冇換佢出場，令呢名威爾斯巨星離隊傳聞更加升溫。據英國傳媒表示，因為現時巴利年薪高達1500萬歐元，要搵球隊接手都好難，施丹為免呢個眼中釘篤口篤鼻，所以決定畀佢以自由身離開，目的只有一個，就係要喺今夏成功趕佢離開巴拿貝。

英國《泰晤士報》報道，施丹同巴利嘅關係徹底決裂，已冇將呢位翼鋒猛將，擺入未來計劃之中。巴利依家已經29歲，而且多年來一直被受傷患困擾，近年傷多過踢，而且佢人工又屬球壇頂薪，如果皇馬再喺佢身上要求高昂轉會費，都幾難將佢甩手。

巴利若變為自由身，相信會令佢吸引力大增，據報曼聯同其前球會熱刺，都有興趣收歸旗下。曼聯自費格遜離開、莫耶斯接手之後，曾希望用天價收購巴利，但最終都以失敗告終，之前尹戈爾及摩連奴，亦打過巴利主意。現時曼聯求財若渴、急欲換血復興，巴利唔使錢的話，或會再次出手斟人。另外據報熱刺亦有意搵巴利回巢，前球員高治就表示，如果巴利回歸於前線搭哈利卡尼，勢必令球隊實力大增，佢認為熱刺係巴利再次起飛嘅最佳平台。

哇，golf都唔比佢打

Leicester City have cooled their interest in Tottenham Hotspur target Youri Tielemans.

Brendan Rodgers plans to spread their budget over more positions, rather than spend £40m on one player which could be a massive boost to Spurs in pursuit.

可唔可以貼埋source

位係先到先得囉
都幾多鬼會落果個場 之前D大戰落過去都爆 我都係坐地下睇ONLY
呢場決戰都預爆硬
另外SPURS HK OFFICIAL 果度JOIN 左會員 SHOW 返張會員證 D野飲有9折(好似係)

邊區氣氛最好？赫德道埋bar ?

其實好想出去睇
但作為阿根廷FANS既我, 唔想再一次決賽輸波,落莫咁獨自返屋企

Facebook page 搵到，下次比埋汁液上黎。

唔洗驚，今次有肥普、拉美拿，科同加沙陪你。

@查迪利

老蘭898
仲有邊個走？

脆科

計埋幾多人走？

使唔使要預早3 4個鐘去霸位

岩岩睇返原來SPURSHK 果邊已經搞左睇波活動 至於賣哂飛未就真係唔知

Kane 哥回歸，full team 鳥

我都想問窮撚可以去邊度睇波

唔想比利狗包圍

我屋企 ok?
免入場費

kane哥唔回歸先係新奇
佢啲回復速度痴撚線

妓真係好醜，唔係望自己進步，係望我地比人拆骨
真係屎都不如

地址

做住後備先啦

咩事

pm左你

話4葉有咩嘢爆要通知佢

Madrid市

COYS - 世一中堅大戰熱血球霸

好撚癲 我五

意大利媒體Il Mattino報導，熱刺後衛查比亞接近與拿波里達成協議。
據悉，球員已與拿波里就個人條款達成一致，但拿波里還需要與熱刺談判轉會費事宜。不過這可能需要等到熱刺與利物浦的歐冠決賽之後。
28歲的查比亞本球季為熱刺出場37次。同樣，他也是英格蘭國家隊的重要成員。
熱刺主帥普捷天奴在今夏需要大量的轉會資金對球隊進行重組。如果遇到合適的報價，普帥可能會考慮出售查比亞。
查比亞與熱刺的合約還有3年到期，除拿波里外，馬體會也在關注查比亞的動向。
來源：虎撲體育

間吧個位唔係canny man黎架咩
佢又話係delaney‘s
睇到我一舊雲

本身係CANNY MAN
早兩個星期轉左手 間野已經變左DALENAY'S

我脆出國為大英爭光

願意永續脆來換取歐聯冠軍

笑話黎？

於英超成名，再稱霸海外。
脆真係同咸爺仲有奧雲齊名。

到一兩年後脆狗ig貼熱野
呢度又會有人話脆真熱，懷念脆脆，free脆狗翻黎

全世界都叫佢先打後備，在於下半場出。
睇黎個個都怕咗佢

而個真，當年蘇大盜又係狂比人話垃圾，而家就做咗真熱。

我唔會

實力同真熱唔應該掛勾

你係咪問4強果場？
我4強2點45先去到都有位剩

不過決賽又應該唔同講法

吐氣揚眉

你幾可見有英撚球員外流？

出親都一線

脆史上最強英格蘭左閘
咩加利仔完全差幾班

左閘？

Welcome wanbissaka

慘
計數唔識，中文睇唔明，而家左右都唔識分

認知有障礙

唔好歧視人

係咪訂ooo 岩岩搵左鋪頭訂左

whereeeeee

TG?

屌
打錯字

唔敢博就食現炒啦

用iphone 覆fail 左

16-17 2nd
17-18 3rd
18-19 4th
下季再下季踢歐霸了

傻啦，下季小組賽出局咪有得轉戰歐霸囉

最怕係佢鳳凰同恐龍combo係要呢隻先轉到
基本form我冇咁大興趣
真骨淨係草所有final form同 kabuto 條line算

真 駁唔刀

歐聯冠軍🏆冇得打 笑料

當年大盜落場都係有心打，只係風格唔夾。脆係手指指，扮大佬。

買左先算啦

冇錢咪放

clock up

我熱贏你送米得

收皮啦。送邊d決定權係我手上

搞兩菜呀你

咁多熱迷手足印dembele既

係你咁特別

訂左好多玩具冇晒錢

我出街都見好多人印21 foyth
係你地唔知點解覺得香港冇科迷

平衡世界？

佢個世界得科夫狗
btw, 今動無課金,以示對光頭佬不滿

疤菜嗰件？

一年一件主場算

真 望到大盗14-15個季連射波都冇埋信心
但都落哂力咁踢

仲要輸曼城個場道歉

當年覺得好撚型

佢啲link up play都叫有嘢可以J
今年嘅脆真係搵唔到樣嘢係正面

上年都仲有防守同罰球，打完世界盃之後就乜都冇。

叫toby防守炸喎

脆有防守

上年都仲肯追波嫁

有心無力 vs 無心無力

v5 ig

仆街cp

報左驚

咩水黎

車仔咪試過拎完歐聯下年拎歐霸

The Club has this week issued indefinite bans to three Season Ticket Holders who have listed their @ChampionsLeague Final tickets for sale on a secondary ticketing platform.

We shall look to take the strongest possible action against anyone found to be engaging in such activity.

向黃牛說不

利維分分鐘先打黃牛，再自己賣埋package 搵錢

AIA 咪最大黃牛囉

艾加

唐辛win jor goal of the season

月色真美

球霸
fifa連Asian Elite Cup都要爭出場

一開始真係睇到人頹

到底game of thrones 爛尾d定熱刺歐聯爛尾d

一撚定係GoT 睇撚到火滾

問咗個熱刺香港嘅fd, 係delaneys, 仲有一半位

我熱 = breaking bad

支持

BT SPORTS YOUTUBE直播歐聯歐霸?

不過好似要英國先睇得

訂左未

唔係會員點買飛

我都係託佢幫我買好似呢個星期會公開發售

等緊後日買去球場睇直播

認真，想搵返歐聯對曼城同阿積士兩場波，可以邊到搵到？

其實係咪無飛唔去得先

我好似有件16/17 UA最後一季主場，全新冇拆包裝，當年諗住訂嚟拎去畀佢哋簽名，點知成兩個月先到 巴打有冇興趣接收

S碼

點解要加密

曼聯迷路過

Sorry,原來po左聯賽果場

仲有一半位...香港捧熱刺既果然好少眾
仲有一半姐係仲有幾多?
屌不如真熱List 個五十幾個去哂, 旺下個場都好丫

我未夠18歲

我住係西班牙

有冇食過西班牙妹

牙科準備carry 球王花贏美洲杯了

牙科保冠

科>lml=加沙

點解會有科
憑咩

[url]熱巴人在英國？[/url]

係

大家去邊睇歐聯?

fifa 英超tots pack 中左B silva
大家中左D咩?

拿樸迪

ronaldo pele
ronaldinho kaka messi maradona

12張卡

脆你咁ON9,收收皮先

勁lo

比面肥普要選阿根庭人
唔選少林因為七公唔放人
唔選nigga 因為佢好耐無踢,唔揀
剩返豬頭骨科夫狗

尊重喇

選科都算
成日選埋啲河床小保加都踢得麻麻嘅做咩

唔會反小花

已棄game

老實講依家阿根廷有咩人簡
簡翻國內聯賽既人
練波都易d
概念咪似修夫基copy熱刺後防
用翻同球會既人

大家熟大家路

龍？Rulli

費甸

本身用緊普金普+簡雙防中
諗緊唔用邊個

好想要Son

我中左b silva 之後唔知點夾了

買agger路

我都想要仔

素素都唔平

有冇免費包抽
我淨係季頭玩左一個week就冇玩

Shooting 邊可能有80

Sbc guarantee嗰個？

Shooting 係唔係講射門力量？素招藍天射門都射得好高。

利申：冇玩

play apex

fking no
唔鐘意呢d鎗game 射中佢20粒彈都唔撚識死

好少玩英超，本身係德甲hybrid 英超，但tots賣左d 貨
依家拆左2隊玩
等埋德甲tots 再hybrid 返黎玩

Yes

epl隻右閘唔掂 買普金3叔都好呀

到時我會玩hybrid,所以隊英超暫時架姐

川榮李奈

唔係幾日啦咩？

Kawae

我都有hybrid

加推白石麻衣未

出左決賽件波衫

可惜早兩個禮拜買左普通版, 而家仲興唔興有得繡返d字上去

諗住咁玩

平均數值都係80頭
佢點計88出黎

個大數其實for 計team rating 用,同佢細數唔係太大關係

一句講哂普金普巴定tots素素

普巴算數啦
呢隻素素搶晒D 波

好好用 真係肥普嗰踢法可以中場帶翻嗰波上前場 仲有啲身位勁到癲 連古烈治都撞得贏

個人認為拿樸迪都幾廢
轉身仲慢過黑山

用過??我D 朋友話唔差wo

用過呀 打wl狂輸身後波
但啲長傳幾好丁

側邊搵vvd 包算到時

唔用猁

同blanc差成皮

哥帥去祖記教C朗

好多FIFA撚
但唔見未來熱巴

嘩嘩嘩

未定住嘅

無錢砌blanc

似流野
等我仲開心咗一陣

開po放流可恥

你唔好攞佢標波 其實ok la 係覺得佢唔係好夠人撞

哥狗唔係早排先話唔會走住咩

Eriksen 應該決賽後換Bale+$

換bale+isco 啦起碼都

係啊
所以唔會係真

fake news 可恥

#thfc and Liverpool are the two clubs most likely to sign Real Madrid forward Gareth Bale this summer, according to Spanish journalist Eduardo Inda.

Eduardo Inda (Journalist): "Bale has spent the day playing golf at La Moraleja. It is very likely that he will reach either of the two finalists in the Champions League, Tottenham or Liverpool. That [move] would be accompanied by Christian Eriksen plus a quantity of money."

可信性低過哥帥去祖

Bale會唔會回歸

唔會 再加eriksen kane toby 一齊走去皇馬

主席不嬲都食住Madrid

不了

素素入選國家隊

好似友誼賽黎

正常啦今季咁fit

同武井咲一樣咁早結婚

咪咁毒喇屌

科夫發展得好，會係另一個華湯根
有波底有進攻慾唔慢 防守夠辣同矛

訂左tatoba 未

洪

諗緊
我又要訂埋mr魂隻曉

ginga又出喎

到時食炒唔好喊

7公鐘意阿根庭人

want buy this

just do it

咪咁毒啦屌

窮jj買唔起

Brant 過左多了

多仔買咗Brandt 同細世三

2日3簽

多已經極速簽左三件
光頭佬

Levy time 未到

等多兩個幾月就到

但我等左一年啦

心水ching

再等下先啦。主席儲緊氣出大絕。

10日

重未諗到2號點算

成個月都唔出街

fifa 初級456利記

馬體會同拿坡里爭緊脆

無可能啦

一來isco 係主力
二來isco 同eriksen 身價唔會低好多

同埋bale 熱剌唔要都仲大把球會可以收手

驚太夜出到去無位要on99搵位

SpursHK 熱刺香港 & 熱刺香港 Lilywhite HK
facebook 都見到有睇波團...

兩個

咸爺

new signing
迷主了

當年哩球

回家了

雷神肥普

死痢狗插水

其實邊一邊先係official? 定係兩邊都係自己搞？

都係自己搞㗎啦
唔通king會嚟join咩

咁熱刺香港同上面兩個fb group 係無關係架？

洪生

其實... 孔生?

7ed

可以見洪生

其實想落去灣仔睇下
但唔係會員又唔識人

好似係孔柒公個班黎

以我所知 好似兩個group都frd底
只係一個官方球迷會 一個係facebook page嘅group

有10日俾全員操fit

黑氣石

報左先算～想出去睇

講真
all in落利記冠軍好無
橫掂我熱輸鳩硬

Jan Vertonghen, Harry Kane and Davinson Sánchez all joined today's training session as they progress with their rehabilitation. 💪

咁快翻操真係痴線

夠矛係真

會唔會係夾硬嚟

好明顯 睇死傾無態

今季唯一一次真夫添？

no amos

當年真係好想借咸爺 最後好似話保險費太貴唔肯比
到底當年我地有幾垃圾會J 踢緊美職既咸爺
個年仲要踢緊歐聯同埋有bale 同 modric

你報邊個

主的經濟學

其實簽咸爺主要都係賣波衫
如果當日有簽到我一定9沖去買

我去SpursHK嗰個

Tottenham & Barcelona 'in Negotiations' Over Potential Deals for Malcom & Andre Gomes

Tottenham have entered negotiations with Barcelona for midfielder Andre Gomes and winger Malcom, Spanish newspaper Sport report.

Mauricio Pochettino is currently preparing for the biggest game of his managerial career, as Spurs take on Liverpool in next month's Champions League final, but it looks like the Argentine boss is already plotting for next season.

According to Sport, Tottenham have begun talks with Barça for the services of Andre Gomes as well as Malcom, with the latter valued at at least €40m.

Gomes has already gained one season of Premier League experience after spending the current campaign on loan at Everton, making 29 appearances during his spell at Goodison Park, with the Euro 2016 winner reportedly closing in on a €30m transfer to Tottenham.

The Toffees' loan deal for the Portuguese midfielder includes an option to buy, but Spurs' offer is said to be higher and Gomes would favour a move to the Champions League finalists.

Meanwhile, Malcom only joined the Spanish champions last summer from French side Bordeaux but has struggled to gain the trust of Ernesto Valverde at the Camp Nou, where he made just six league starts in his debut season.

#BarcaMadrid | Malcom stats against Madrid

1 Goals
1 Shots
29 Passes
76% pass accuracy
3 Key passes
2 crosses
10 Duels won
4 Fouls won
5 dribbles completed
1 interception

Brilliant performance considering the fact that he rarely gets a chance.
— BarçaTimes (@BarcaTimes) February 6, 2019

Pochettino famously failed to sign a single player during last summer's transfer window, with Malcom's compatriot Lucas Moura the last player to join the Lilywhites back in January 2018.

However, it looks like Spurs will be entering the market this time around as they look to build on another impressive season, which could see the north London side lift the Champions League trophy for the first time in their history next month.

Related Topics:

La Liga

Tottenham Hotspur

FC Barcelona

Transfers

在阿萊格里確定離開尤文圖斯後，各方消息都表示波切蒂諾是尤文帥位最有可能的人選。此前波切蒂諾的一個遠方親戚也表示波切蒂諾將執教尤文圖斯。

應該《泰晤士報》的報道稱，波切蒂諾與熱刺的現有合同簽到了2023年，他的年薪為850萬英鎊，不過合同中沒有解約條款。

肥普

本身感覺服着幾形
一拍埋咸爺度成個鄉下佬咁

開始真係驚肥普走

諗緊點報佢

應該會面對最可怕既2件事
肥普同大力臣 一齊走

最可怕係脆皮走唔到

你又岩喎

去咗台灣玩
6月2報咗台北熱刺fans嘅睇波團
識下台灣fans

唔係話肥普啱啱續約咩

識台妹就識台妹啦

yes

扑台妹就扑台妹啦

個親戚話佢地家族係意大利裔 所以想肥普去意大利教姐 冇講過話肥普依家立刻去
肥普依家cv 唔急住走啦 玩到比人炒都肯定可以搵到下一份工

有邊個領隊接受到成季唔買人,買人無得選擇,但係又係咁賣主力呀

而家full team ，歐聯正選應該咁排。後備就是但，反正有十二個位。

右閘正選一定係脆皮狗

熱group 只有基佬同痴線佬

仆街啦你地 我盧帶領我熱入決賽
決賽要做後備

Winks應該無得打正選
Dele移落去
Kane打 lm son後面

齊腳個陣仲難排

on9

son kane lucas
eriksen alli
ssk winks
rose jan toby john
lloris

咁多位都話難排

對猁打underdog kane 派牌前面衝其實幾好
同埋打underdog 一定唔好出脆狗

啱啱好十二個後備

咁出都輸真係抵死，係怕son拎個紅牌搞到要11vs11

想統計我地POST 入面既人數學拎咩

4+4+3咪11
你數學拎咩

成班唔識數學

有無人上傾ig留言，求佢唔好復出

我叫左佢小心食物

訂左曉未

訂左兩隻

發覺呢個post 既人都好有錢

有無人上七公ig留言，求佢唔好去西班牙

叫左佢小心食物

原來Alli係英國代言華為啲手機

不嬲反dele

數又計唔岩
代言又簡錯

左右都唔識分

改名了

埋單成3000幾

個樣咁假嘅？好似CG

The sky is our limit and off to the finals we go. Together we bring HONOR to our world, and if we’re gonna put a number to it, let it be 20.#HONOR20Series @dele_official

winks 話feeling good
點排中場

full team就唔洗出winks啦
wym ssk eriksen
dele son

意粉可能唔夠快喎

Kane Son
Dele. Eriksen
Ssk. Winks
Rose. 4. 5. Aurier
隊長

全部都fit就咁啦

LM:

唔排除收dele

Dele 造前場壓迫好過LM膽Son

[Canal+] reports Tottenham Hotspur midfielder Moussa Sissoko is urging Lille wonderkid Nicolas Pepe to consider Spurs as his next club.

尼個勁

依家每次見到有人po陣容都會數有幾多人

我哋唔同你

個場大咪踢多個，個踢細就踢9個，好似櫻桃街個場咁

Alli拉空位一流。佢仲要打長腳長同體力好，可以幫到防守。

搵細屎忽好過意粉

kane呢條仆街一定正選
諗下歐戰肥普會點排下中場

雖然傾打正前係最好，但佢一定要會打攻中位。

咁講，傾有身位，有佢做中場支點都好，之後放直線比孫同盧。

佢有態(包括心態)時就好
若過大家都冇態就出LM會好過佢

Dele 1.88 高，LM 1.72高
但Dele 唔鍾意現身搶第一點，LM下下都去衝第一點
其實佢地兩個都係on9

前面一冇老蘭冇傾，永遠都係得LM搶第一點隊波真係好撚有問題

其實LM搶點個時機又準
但得佢一個搶就on9

仲要佢搶到第一點嘅話十次有九次都冇人捕第二點真心同情佢

有無one hotspur member 可以幫我買新球場睇電視直播嘅飛

素素個樣扮明見到條柒頭仲喺度手指指準備要打柒佢

指咩撚野呀屌你老母

上幾場都見素素唔想比波佢

精工標價wan-bissaka £70M

沙夏100m添

屌你秦王打中間協防成撚日玩波玩失wor

因此樓上有師兄講咗，alli要有態，包括心態

利維成個轉會窗都冇咁多錢用

消失的150m (未計一年滾存嘅利息）

對利一定要逼死佢地兩閘 反而我地進攻出傾又唔夠vvd頂 打地面組織又唔夠巴塞咁勁

除咗反擊我地都冇乜可能入到波

出lml插水咪得

出科踢傷對面咪得

黑哨咪得囉
成季唔買人啲錢係時候用了

我當時都係跪左係到

好似成日後尾出老蘭就會猜地波咁
未出就會斬波

我當時訓左喺度

假熱

我直情鏟地添

佢地兩閘超勁，一齊拎聯賽助攻王，有遠射有助攻。

我哋都有個閘超勁，有過人有fk有助攻

佢哋對閘咁勁，入過隊長波未先？

我都好似，跪左係度，係咁嗌

單刀gif

如果AV升唔到班 睇黎又黎多次壓價大戰

正路計av 冇理由食唔到打比... 掛

唔係幾想av升
因為想柏豪黎

不過加多句 本來上年av 個強國老闆就係因為莫財所以好早已經同我地傾好賣柏豪比我地 點知轉頭就換左大股東 所以新老闆先冇賣到比我地

肥普走要搵邊個教

利維

我超冷靜，心諗搞掂就熄左
然後跳翻出whatsap send左句搞掂
跟住去刷牙
係睇翻d慶祝片先開始激動

屌帥ok?

Make Tottenham Great Again

我94 分鐘灰到熄左link...

我80就熄左

湯根中眉個下真係成盤水照頭淋

我對你地好失望

你2分鐘紅牌仲失望啦

三點幾醒咗，見到總比數落後三粒就訓番。

大家仲丁緊

最多丁到6月1

果晚啪左幾打救心丸

信心十足的熱刺周四公佈若奪歐聯錦標，將於翌日進行冠軍巡遊。

英超球會熱刺周四官方宣佈，如果在6月1日歐聯決賽擊敗利物浦，翌日便會舉行冠軍巡遊慶祝。熱刺透露職球員將在開蓬巴士上進行巡遊，與民同樂，兼且路線已經確定。巡遊將於英國時間6月2日下午2時30分開始，由北希爾茲的公園（Northumberland Park）前往球場。

巡遊巴士由北希爾茲的公園出發，途經Willoughby Lane、Lansdowne Road，到達Tottenham High Road。「我們估計巡遊歷時1小時，球場外會建臨時舞台迎接職球員，為了公眾安全，屆時將會有封路措施。」官方聲明表示。

為了滿足未能前往馬德里觀戰的球迷，熱刺將打開新主場的大門，透過大熒幕進行歐聯決賽直播。

那裡來到自信

一大想頭就碌柒架啦

我熱終於有巴士相可以俾人binc 20年

有期望咩

傻撚左呀???未俾人笑過?

有得比人笑好好喇
下季我地星散,變返中遊,再次比其他隊wfc

歐聯亞軍,有得踢歐聯,但係星散
真係好好笑

如果唔係冠軍,咩野都唔係呀

Napoli are confident that they will complete the signing of Kieran Trippier from Spurs after the upcoming Champions League final. [Football Insider]

我地下年可以真真正正大聲咁講

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連xx都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

你講果下有無打冷震

Toby 肯續約未？
其實佢又唔係想去大會，比多少少錢就肯留隊。
中堅嘅高鋒期可以長少少，起碼仲有兩三年玩

終於可以有巴士相

可喜可賀, 可口可樂

叫超人,用愛去感動佢留隊啦

都唔係少少錢架，都差唔多3倍人工黎

[COYS - 唔好咁痴線啦]

有無得嚮napoli執件即食過嚟？

之前仲人地肯用件防中加錢換脆
大水魚

香港係咪都可以租巴士

比利時幫說mertens 黎養老啦不如

信心十足的柒公周四公佈若奪歐聯錦標，將於翌日進行冠軍巡遊。

連登英超球會熱刺會然柒公周四官方宣佈，如果在6月1日歐聯決賽擊敗利物浦，翌日便會舉行冠軍巡遊慶祝。柒公透露職球迷將在開蓬巴士上進行巡遊，與民同樂，兼且路線已經確定。巡遊將於香港時間6月2日下午2時30分開始，由維園前往大農場。

又做傾哥後備？

屆時，巴士尾部將會印有熱刺阿根廷球星拉美拿屎眼相，柒公此舉是希望不只他一人獨享拉美拿屎眼，志在與球迷同樂，共同分享。

又比kane吸哂d假九能力

成班熱刺未富先驕
未拎到冠軍已經打晒 飛機巴士巡遊

唔通好似某會員咁 未上位就日日吹奏自己幾勁幾勁咩

柒公同利物浦夾錢

就係明知輸先要發下打J夢

英超幾時係養老聯賽
對中游都踢到想死

如果歐聯決賽係lamela致勝的話
我會係未勃起態勢下紋晒lamela wiki全文

og計唔計先

最後得lan
連個m字都係紋得一半

有傾咪可以養老

買d前鋒返嚟都係比人吸經
冇所謂啦

係都說泰利文斯過黎

咁不如阿根廷幫說美斯阿古路迪馬利亞嚟養老啦

叫taglifico,lo celso 黎啦

查比亞走，但牛清仲未番黎

曉。港魂1250

孤都平左 唔怕

你咁多錢唔志在啦。成個kabuto 系列咁買

系

準備沖古加

加油
我可以推fd落坑了

Mauricio Pochettino’s summer transfer targets include Nélson Semedo, Joachim Anderson, Donny van de Beek & Wilfried Zaha.
Champions League finalists Tottenham Hotspur are expected to strengthen the squad ahead of next season.

zaha不了 咁撚貴

雲迪碧克有冇得諗

人地出哂名了 唔會黎

最後一個都唔會買

買d英冠仔都好呀

Big Name 買唔起
出名幼幼嫌太貴
英冠睇唔上眼
= 升u23

岩岩mk 見到有個阿叔著4年前主場，邊位巴打

係咪孔先生

我黎

MA形態唔太得

肥普鳩up，白白認真咗
Madrid not happy with Pochettino for suggesting they rejected request from Spurs to stay at Valdebebas

前因
Context here. Basically Poch joked that he’d asked Florentino Perez if he could sleep at the RM TG as well as train there next week & Perez replied only when you’re RM coach.

獌都係買英冠，我熱要買英甲了

華為代言人

我怕ajax個vdb係卡拉臣二世

好柒
明明本身幾靚

紫色part藍返少少好似好d

我係咪入錯po

又冇轉會睇
又要等一星期先有波睇
係咁架喇

教你數學好無？

SSK Highlights

當年卡拉臣同黑山出走，點知原來留住嗰班仲勁。
阿積士當年真係好醒。

冇咩球迷咪閒話家常常

有啲想睇
大力神=有能力的職場同事

笑左出聲

咁無能力的職場同事呢

七公思考領域訓練

邊位熱刺球員最有禮貌？

juan foyth

請附上合理解釋

關科
關係禮貌科
咁一定好有禮貌

好撚mk

AIAx

賓賓有禮

我lo
咪酸喇

冇波睇就j下肥普嘅暗黑兵法。

肥普真係好勁，明知自己唔用翼，就改造我地班翼鋒。孫同盧做咗前鋒，仲carry我地打歐聯；拉就變咗中場，用少林足球搶中場。

死基佬

準備好訂真骨古迦未

叫定朋友搶了

做乜全部咁早起身？

我同女朋友去日本玩幾日

我同女朋友去南丫島玩幾日

ching終於有女？

“終於”咩意思

我日日係你樓下cam住你

答案係屌你alli
因為alligato

答案係路斯
因為唔識會google 唔似Jxxx Fxxx咁衝出黎柒

答案係kane
因為kane沙哈me打

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為aurier 花名叫crazy啫係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係Juan Foyth
因為Juan Foyth

我屌又李斯

輕鬆 謝謝大家

1q題(李斯)有效提升熱迷幽默感

熱刺拎歐聯
猜一人

不是李斯

trippier
因為on9

咁應該係屌你alli
因為on9

我都想要

根據《世界體育報》的報道，34歲的洛蘭迪也在巴塞今夏的擴軍名單中，尤其對方今夏便與熱刺約滿回復自由身，成為教練華維迪考慮簽入他來增強鋒線的原因，以減輕美斯等在前線的負擔。

老蘭冇人講

好似幾日了

老蘭比人當condom

“When Daniel Levy is not around my office, they last one month, but when he is coming in and out, they last a week!”

話晒當年叱吒西甲

TVB成班男藝員去叫雞 邊個會染上性病？

高汁post

鬼佬風水陣？

石川

又諗起蘇達度

熱刺成班球員去叫雞 邊個會染上性病？

#thfc manager Mauricio Pochettino named his dog 'Sansa' dedicated to the Game of Thrones character Sansa Stark. [TalkSport]
大力B有妹啦

七嫂

why

女優

林病月餓

答案係Juan Foyth
因為狗同雞扑野

. 祝え

我利已經開到11個po
熱狗仲係第2個

11定12呀

下個開24囉
COYS24 (已死)

好好笑

睇返啲人 大隻左好多

屌你又jer

識貨

訂左古加？

開左喇咩

睇完真係好感動

以前熱刺比獌當私家雞、轟叫我地主場做三分徑、鏝又456我地、好鄰居就年年食住哂。到而家年年前四，又今年入到歐聯決賽，你就知肥普真係帶領我地行得好遠。

睇番有好多舊人，如北非沙維、黑林伯果堆。肥普第一時間就清咗佢地，之後起用傾、alli、孫等等做核心，慢慢有自己嘅打法。最經典嘅後防天團，都比肥普打造到一流防線（比利時孖寶、肥花同Walker) 。

肥普咁得年青球員歡心，唔係冇原因。而家熱刺係英軍大戶，連國家隊都用熱刺做龍骨，青訓傾又做埋國家隊隊長。

最接近冠軍嘅幾次係足總盃對車仔、連續兩年聯賽分別同李城仲有車仔爭，三次都衰收尾。今晚咁夢幻咁入咗歐聯決賽，話唔想拎就呃你。但無論如何，隊波都已經打出超水準。

熱刺響肥普而幾年有咁大進步，又咁啱有新球場。每一件事都係里程碑。肥普嘅去留係點都好，佢都已經係熱刺傳奇教練。

Thank you, football.

Thank you, 肥普。

COYS

講到漏咗，以後怨婦痢連追擊我地嘅興趣都冇。

樹大招風，係肥普引領我地到比人妒忌嘅地步。

上次講果間鋪佢係carousell 更新左

#thfc have made a €60M bid for Real Bettis midfielder Giovani Lo Celso. [Diario de Sevilla]

#thfc have begun negotiations with Real Betis in recent days over a summer transfer for Giovani Lo Celso, with the club willing to pay €60M for the midfielder. [AS]

Lo Celso似會傳/寫足成個夏天咁

愈來愈覺得老鼠都無777咁痴線

近排佢d言論真係好撚垃圾

八達通都唔識用 就知...

Locelso 黎=賣硬大力b

躝喇屌

Thank you Poch's Dog

利狗都係靠高普upgrade成隊波，其實同我哋幾似

SKY話世三賣到130M
大力巨唔知幾錢

其實係
所以都幾欣賞佢地

三玖世界第一

想效法鏝城利記玩金錢足球

就算大力神唔走應該都要買ndombele 同 lo celso 啦，下季仲係靠細屎忽同素素打哂嘅話死撚硬

有先得ga
熱而家玩冇錢足球

我操你媽的
一定是我五月

this ching sick ball 到

熱po好似無2黨

我半個得唔得

5>2>>>>>>>>>>>>3>>>>>>>>4>>>>>>>>>>>>>1

31524

二乃變嬌個陣d人通常已經有心水啦

agger

我都3 2 黨

55555

我買到Delaney's 飛WOR, 有無巴打個晚去Delaneys?

可以點book/買飛？前接去佢果到買定？

1 week

weak

之前係佢地FB group 有contact....
不過好似賣哂

被問及自己最像《權力遊戲》內哪個角色時，普帥則非常幽默道：「或者是龍吧，因為我也很強壯。」

各位觀眾
普捷天龍

唔好笑

笑話都係交翻比7公

咁講過第二個
包好笑

胡安科夫

吉田巴痴Q左線

佢都冇正常過
又要係基post出現

唔痴線點會同你睇熱刺
係都睇利物浦啦

早幾日打去問佢地
話唔係會員就直接搵酒吧果邊
而家賣晒即係唔使去啦

疤狗又跌一冠

普天同慶

啲comment錯曬focus

其實識心算有咩用 其他人有計數機都計到 冇計數機嘅人都唔會特登計啦

我都係去Delaney

你去佢D分店買

直接搵人買，賓賓舖頭拎
但我未拎

尋晚睇完另一愛隊華西拎冠
有無得睇埋我刺拎

黃黃巴訓醒未

我打去搵佢地班友叫我搵返間bar

疤係咪下年都接近收皮 美斯已經強弩之未

有無tg，我比佢電話你你wtsapp 佢

岩岩起左身一陣

賣大力B豬仔過去救火

美斯都老啦，應該學佢老友阿朗去老人聯賽養老。

FDJ仲仆到去

[球員訪問] D.山齊士：會看拉莫斯的影碟去學習；該鏟的時候就要鏟

歐冠決賽在即，熱刺後衛山齊士表示，他經常觀看拉莫斯相關的影碟，從中學習。

山齊士說：「看著那些影碟， 拉莫斯防守的方式令人難以置信。他有踢中堅必須的那種精神。」

「現在大家踢球時可能過分專注，前鋒們都有些不計代價了。就像費明奴，他會去攔截和鏟斷，簡尼也是，如果他必須伸腿擋一下的話，他會去做的。簡尼腳踝受傷那一下也是一樣，因為他想去攔一下。現在的前鋒們都想就地反搶回球權，你必須準備好跟他們批駁。」

關於決賽，山齊士表示：「決賽重要的就是贏，你不能去等對手，不能讓他們踢的舒服。我們會踢得很有侵略性，決賽就是如此，大家都想贏。」

「如果你必須去鏟斷對手，那就去鏟，必須的。足球不僅是拿球或是解圍。不碰到對手是不可能的，你去解圍的時候對手就在那裡，當然我會覺得很抱歉。」

來源：虎撲體育

-leo

最衰都係拉莫斯 v2.0

D山學拉狗MMA+鳩鏟今季踢咁多場未拎過紅，科下半場換入兩分鐘就

樓上我屌撚死你

今季熱迷屌呢四條友嘅次數加埋比唔比得上脆？

黑氣石vorm
意粉雪到硬
D山成日漏過頭波
DIER致命傳球

應該唔夠
呢4條友長期冇份踢 但係脆場場keep正選

好靚喎

算係咁

AIA俾咗幾多錢先可以係熱刺心口印噠紅色

當初hp點解得一年

又是冇設計，同岩岩個兩季分別不大，唔抵買

屋企有線電視

搵到2號球員嘅落腳點

要搵link

完場直飛意大利

下 我收到風聽日佢就係寶福山 入棺

都係呢件最靚

超超超超超超後悔冇買
紫色個件都係
仲有件作客都係

Juan Foyth

喺韓國睇有線

我覺得12-13主場好靚
嗰年仲著白褲

冇買呢件 我覺得麻麻

6日

普普Daddy

Foyth Off

係咪㗎仔畫架？

屌你牙

official Twitter

大力b正到

黑貓柒撚到

個OG

熱刺字母哥
猜一人

李斯，一定係李斯

唔知歐戰肥普會主攻定打防反。

對攻就真係死緊，人地實爆我地閘。等比埃及文明斬。

我哋至少pot 2了

點計？

我數比你睇

1

2

好低汁

新特蘭19-20英冠討論

屌

仲ON9過你

抵你俾人賣走

4

5

10 12 13

開估未

12 12 13

答案係屌你alli
因為唔識中文唔識數學 淨係識英文字母

除左多蒙特，其他球會未買人

Tottenham Hotspur have had a £52million bid rejected for Real Betis midfielder Giovani Lo Celso according to reports in Spain.

我又想一齊睇

死開喇

做咩針我

因為我唔想同你睇

熱狗只有痴線佬同基佬
咁余德丞係痴線佬定基佬？

右邊出波黎計，全盛嘅碧咸定係今年嘅亞諾勁？

發現脆畀人低估得好緊要

可能兩樣都係呢
或者你就係余德丞

科屌打佢

熱刺字母哥

Axxxxxxxxxd

真

英文差 五識串

我即刻留言支持脆

Toby

Kuuga

Agitio

Kamen
Rider

Gays

我好似一件波3都冇，得件嬲
係咪應該會比人屌假熱

屌你假熱

有幾難串呀

Tony Aderwereld

Is ng is gum speel?

you is white

托比艾達唔撚識串

wanka metrpoliano

diu ho hard splel

splel 咩撚野呀
脆皮英撚D英文都咁撚差

fifa 中左militao
點砌好

i am not tripper
i am pochetino

原來係阿根廷人 唔怪得之唔識英文

自己個名都串錯,似係弱智多D

ur lame is wong wong dog?
this time i low speel wrong la

argentia peopel very good at mathmatices

and you?

kane jan foyth
三大主將

Ariana Alonso is g?

yes
your mum is

ok do g together

1+1 = ?

12

脆狗一日係post 牛清都唔會返黎

who is trapper dog?
cow ching looks like a good lame

［2018DSE] 地理討論區

geog 神人

2014 5**

what is geogaphy?

根本唔應該當佢係翼
翼就下下要落底
佢就中圈中線拎左波就斬得
想落咩位就落咩位
想邊個頂就邊個頂
用跑速去評估佢根本就錯

?

碧咸係咪跑得最慢既世界頂級右翼

查比亞係咪跑得最慢既世界頂級右閘

俾熱狗起左底，你問我答

肥普：如果我們勝出，冒險起用卡尼就是夢幻的決定，如果我們落敗，這就是屎一般的決定

連telles
cb fb luiz
gk ederson

無luiz

你有咩中堅

可以點full chem??

有冇邊個唔可以唔用

好多都untrade 黎
其實想用bwa 既，轉老母就full chem
但無人做波

睇下咁樣ok?

Walker 好用？？

模組幾好 到依家嘅話好勉強夠用

曾經有個查比亞係你面前，你唔好好珍惜仲笑鳩佢只係識手指指

話佢來來去去三道板斧︰
右路傳中
罰球
靚仔

到左今時今日
你地先發覺佢三招都進入化境
而且是但一招都獨步天下
仲長踢長有
足夠年年拎住頂薪踢波
放眼今日隊垃圾聯冇一個學到佢任何一招
先知道原來高峰早已達到過
只係D 傻鳩唔識貨
諗起牛清

[@HLNinEngeland] now understands Tottenham Hotspur have been contacted by representatives of Youri Tielemans ahead of a potential summer transfer.

Spurs boss Mauricio Pochettino is understood to be very keen on the possibility of bringing the midfielder to the club.

#THFC #COYS

ndombele 同 lo celso

真熱係唔會相信會買人

其實可能今年會放走意粉 幾次大傷收皮既一個超強防中

普仔同素素live presscon

sandro 咁

仲有安祖高美斯同栢豪

今年起碼入兩個中場

有冇人記得有一場波換完人最後係dembele打中堅果場

岩岩睇體嘢到講 西咸出價買gomes 不過reject左
應該會再出價

17年聯賽主場對車仔？ 3m踢到抽晒筋 仲要俾阿朗絕殺

#thfc striker Harry Kane: "I could play if the Champions League final was today." [Daily Express]
果然係球霸

天空體育話鎚仔出18m就想買高美斯，又係利維嘅乞兒價

好彩都係閪價

搵人快手啲買咗佢我地唔駛要

傻西咸得18m梗係reject

AV升班LU

Valencia have just won their first major honour since 2008.
Tottenham's last major honour came in 2008.
That's that sorted then.
#thfc #UCLfinal

唔睇由事可
一睇 屌你柏豪獨撚到成個泰拉拔咁

柏豪成個支體語言 打法都成個阿拿奧杜域咁 唔黎好過黎

之前重吹到AV無佢唔得
都係咪搞

科夫條女係雞
你有女
所以你條女係雞

的確係佢carry隊波嘅
佢復出先殺到上頭六

無睇呢場
但如果肢體語言計
指揮官球皇級了

俾人吹offside個下好有dele feel

Ali 咁

好認同

AG就算啦

買亞特蘭大個AG算啦

唔識

肥仔stone

柏豪比人針撚到

亞特蘭大eriksen 就係佢

Dele個格已經唔好
Pakho睇嚟仲臭

咩料,
明明你係熱刺AG

肥候一野鏟埋去大快人心

人地叫papu gomez

柏豪麻麻地又脾氣差差地

岩晒接lml捧

呢幾下打比完全要人唔要波

Lml係熱血

google咗，31歲啦喎主席應該唔會買

2-0

個龍門廢到

脆狗又開始發癲

2球都唔關柏豪事

主又嬴
又可以壓價

哩啲波走去接
一野打出去啦佢咁高

升班唔走啦應該

十年前嘅基本功係會教舉高雙手接，伸一隻腳出去踢死個前鋒

打比郡好似好廢

咁MMA 既

柏豪真係好廢

對住打比郡都踢到咁真係咪搞

買唔到柏豪了

唔買好過買啦咁廢

臨尾7分鐘先睇，唔知咩料

柏豪一打大賽好廢
上年又係咁
但聯賽又幾勁

維拉係咁 上次打西布朗 又係 領先住一球就縮 搏反擊 有咩就靠柏豪試下入唔入到

買柏豪不如要El Ghazi

兩兄弟

原來屌你後生過柏豪

咁都係不了潛力細

又 ex ajax

如果都係做輪換球員
柏豪好過佢

柏豪同winks同年 兩個都大過alli 1,2年左右

不過其實係alli年紀其實仲好細啫

留名先
聽日再post返波衫認證

好好J

Winks同Dele同年
連自己幾歲都唔知

咦 係wo
咁我記錯個個係邊個

柏豪大winks半年 winks大alli 2個月

柏豪對砵爛到。。。

光刀先係95

我地係咪場場都用新boot

其實栢豪未於英超證明自己，買咗都唔會係主力。佢最值錢係英人身分。雖然我地係英軍大戶，但仲未用哂本土名額，姐係浪費咗幾個出場機會。

Tottenham Hotspur duo Harry Winks and Kieran Trippier have not been named in England's 23-man squad for this summer's @UEFAEURO Nations League. #THFC

脆

有傳脆皮傷心欲絕 遠征意大利

場場用新邊著得慣

真係睇幾多次都好激動

脆冇得入就唔洗解釋。
但係英軍明明冇細屎忽而類有少少技術嘅中場，咁都唔入
全部都係alli嗰類前插同dier 嗰堆慢豬油。

冇winks係因為狀態

yes南閘話擔心佢幾個月得幾場正選

Jack Grealish wore his lucky boots today to help Aston Villa FC back into the Premier League 👟

少林足球

有冇清識用燙斗顏jer

隊波幾時會出發去馬德里，猁狗一早過左去，但我地好似冇乜動靜咁

@洪七公

利維：咁早過去又要比多幾晚酒店錢，不了

歐聯決賽6月1日在馬德里萬達大都會球場舉行，熱刺大軍周三便會由倫敦出發前往西班牙，由四月起一直養傷的前鋒哈利卡尼，預料會隨隊友一同前赴馬德里，大有機會在周六對利物浦的歐聯決賽復出。

好消息係傾哥復出

柏豪其實冇吹到咁勁 但d 熱誠真係冇得頂
依家咁後生都已經變av 傳奇之一

好有熱誠 MMA果方面

首次你要有jer

咁傾都唔應該有

大英隊長都唔入？

【歐聯決賽】孫興民成南韓廣告天王！
05月28日(二) 13:01

熱刺歷史性殺入歐聯決賽，南韓前鋒孫興民更加係球隊核心，隨住決賽即將上演，「歐聯效應」亦令孫興民人氣急升，據「韓國企業評價研究所」5月份發表嘅「男模」品牌價值報告，孫興民由3月份嗰陣嘅第4位殺上冠軍位置，贏晒孔劉、朴寶劍、玄彬同宋仲基等人氣韓星！

歐聯決賽在即，唔少廣告商都食住個勢推出孫興民廣告，呢位前鋒最近就為手機遊機《英雄神劍》做代言，拍廣告嗰陣仲搵埋隊友穆沙施素高一齊客串；早前又為Binggrae嘅雪糕系列「Super Son」拍廣告大跳騎呢舞，幾乎扭開電視就會見到孫興民個樣！

延伸閱讀：【孫興民爭一步就超越朴智星！】

「韓國企業評價研究所」根據廣告量、普及度、品牌價值等方面評分，孫興民成為新一代南韓廣告天王，之後依次為白鍾元、朴寶劍、馬東石，孔劉(第8位)、劉在錫(第16位)、宋仲基(第19位)同元彬(第27位)等通通都輸畀孫興民。

附屬於國際足協嘅國際體育研究中心（CIES），早前發表球員價值報告，孫興民身價估值為9,000萬歐元至1.2億歐元之間，如果熱刺可以捧埋歐聯冠軍，相信孫興民嘅身價將會進一步上升。

Toby真係好撚型棍

度縮老闆講明唔加人工比你 仲咁有心咁熱血去踢
希望臨走前可以...唉都係唔講

Btw過多兩日 張poster就會有2號仔
落選英國蘭國家隊既世一右閘
好大機會係手指指型棍圖 世界級指揮家
諗起就...想嘔

完美適合我熱但其實柏豪係咩類型中場

英人中場

純粹買咗佢就可以賣脆

反脆黨大敗日

6月1日上映

有推進能力嘅弱化版大力神
再加英人身份

雖然利維係仆街 但個陣係傳傾好左新約 佢經理人再反口先

btw

可能係重新傾緊

toby咁有心就續啦

屌
A4都唔續係咪on9
你市面上仲邊到搵到咁個穩定既中堅

送比拿玻里

下年免費走，人工可以再叫高啲

可否留toby同大力

續到toby我自貼

[COYS - 倫敦三弟熱刺遠征馬德里萬達大都會球場慘被英超勁旅暨默西賽德郡一哥利物浦血洗六比零 痛失歐聯冠軍 成為國際大笑話] 熱刺球迷哭喪區 148

幾多隻字

G持

幾經辛苦先就黎3個po

推快d囉

反利維痾 猜一人

李斯 猜一人

Juan Foyth 猜一人

科夫狗

七公

trippier

余德丞

one flower is g

ariana alonso is one flower?

your mum is

七公教講笑話

七公教燙jer

結他

七公教屌屎眼

李斯

你地

屌le教計數

(g)

(5月)

推

Push

新po名做乜鳩

ccv定科勁d
正評 ccv
負評 科
唔投 脆

同政府啲沉默大多數有咩分別

倫敦三弟遠征馬德里萬達大都會球場慘被默西賽德郡一哥血洗四十比零 痛失歐聯

why3弟？？

導言
趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

遊戲系統說明

常用系统功能介绍
難度調節
遊戲分為四個難度模式，簡單（初入江湖），普通（風起雲湧），困難（波濤洶湧），地獄（群魔亂舞）
遊戲中所有測試與數值設定都以普通難度為基準。
簡單難度怪物能力只有普通的一半，即使是江湖中人人聞之色變的「手殘黨」也能順利通關。
困難難度下怪物數值為普通的2倍，適合喜歡挑戰的人。
地獄難度下怪物數值為普通的3倍，你一定是瘋了才會選擇這種難度。

性格
遊戲中依據玩家的選擇與發展，會決定三種性格數值：光明磊落，心狠手辣，陰險奸詐，
這些數值將會影響未來《霸者篇》的沙盒路線與結局發展。

馬車
便利的馬車系統使你可省去不少跑路功夫，各大主城與門派（除逍遙派）都設有車夫。

騎馬
騎上馬兒可以使移動速度更快，節省更多跑路時間。同時，騎馬也能使體力恢復更加迅速。
（注意騎在馬上不能使用任何武功。）

功體系統
遊戲中每個人物都可以學習各種不同的功體，依照裝備的功體除了提升的能力不同以外，
也有不同的特效武技。

經脈與奇經系統
使用功力將任脈、督脈、陰陽脈、沖脈...等氣脈打通，能力將獲得大幅提升，體驗當大俠的快感！
隨著劇情解鎖「奇經系統」更可將升級獲得的奇經點數，拿來修煉手少陽三焦經等經脈，
依照需求配點，養成最強的俠客。

體力系統
每個人物都有5點體力，顯示在右上角頭像旁邊。施展衝刺輕功、加速輕功、恢復內力還有部分武技，
都會消耗體力，保持充足的體力對戰鬥而言可是很重要的。體力可藉由食補恢復。

輕功系統
遊戲中可使用衝刺輕功還有加速輕功兩種身法。衝刺輕功可以瞬間速度最大化並衝出一段距離，
適合躲避BOSS的怒招，消耗的怒氣最少。某些技能帶衝撞的可以邊衝刺邊對敵人造成傷害。
加速輕功則可以使角色在一定時間內提高跑速，打通沖脈的層級越高，時間越久。
某些輕功特效在施展這些身法時也會一併釋放（如凌波微步提高閃避的效果）

連招系統
金庸無雙最具特色的代表系統之一，連招系統豐富並強化了整個戰鬥體驗。玩家可以在遊戲中，
學到小說中知名的武學如獨孤九劍、降龍十八掌等「套路」。每個套路都有三個以上的招式，
藉由不同招式施放順序，打出不同的連招，除了可以給予敵人更有效的打擊外，更可提升能力，
戰鬥爽快度與操作手感大幅提升。
如：破劍式→破刀式→破槍式＝獨孤蕩式
額外附加100%攻擊力的傷害

破劍式→破刀式→破箭式→破槍式→破氣式→破掌式＝總破式
額外附加300%攻擊力的傷害，並得到「總訣式」招架狀態，70%機率格擋敵人攻擊

怒氣系統
角色最多可以集300點的怒氣，只要受到超過50以上的傷害就會開始累積怒氣。消耗100怒氣，
可以施展每個角色各異、威力強大的「怒招」，給予敵人十分可觀的傷害。
有些心法也需要消耗不等量的怒氣才能使用，如全真派先天功屬於越戰越強，
每消耗70怒氣可以得到一層「先天真氣」，提升12%總能力，最高可以疊加五層。
遊戲中也提供了許多方法可以加速累積怒氣，進行「怒氣流」的特殊搭配。

覺醒系統
某些特殊武功帶有「覺醒狀態」，施展後將能使角色進入一段時間的無敵模式。
除了能力大幅提升外，覺醒狀態也帶有「免疫一切負面狀態」的特性，是打王跟衝鋒必備的技能。

絕學系統
遊戲中每個門派、每個夥伴都有自己的特色絕學。絕學除了有更強大的功體提升能力外，
各異的特色效果都大大提升了遊戲的樂趣。比如鍾靈的「萬毒心經」只要中毒就會自動解除並提升攻擊力，
木婉清的「唯我獨尊功」可以自由變成小孩或大人，小孩狀態累積怒氣快但攻擊力比較低；
任盈盈的「日月天魔功」需要氣血在50%以下才能發揮出最大戰鬥力...不勝枚舉。

俠侶與結婚系統
與金書中風情各異的女角們結為連理，與令狐沖把酒言歡，與胡斐除暴安良！
俏皮如鍾靈，率真如木婉清，傲嬌如任盈盈，冰清玉潔的小龍女、空谷幽蘭周芷若...
等多名原著女角，特色武學各施神通，助你闖蕩江湖無往不利。
玩家最多可以攜帶兩名俠侶出戰，透過俠侶互動如聊天、送禮、遊歷提高好感值，
更可以與俠侶傳功雙修以快速提高實力。好感度夠高，也可以與心愛的姑娘結婚，
舉辦盛大的婚禮。三妻四妾也不再是夢想？

紅顏系統
雙兒、建寧、沐劍屏、曲非煙...等風情萬種楚楚可憐的小姑娘，將可以紅顏的形式跟隨玩家，
雖然紅顏不能出戰，卻能提供玩家非常多方便的協助，比如代拼殘卷，恢復怒氣與體力，
絕對會是十分可愛的好幫手。

莊園系統
有了家，再也不必讓你的好友與妻子們忍受風吹日曬雨淋，甚至要跑大老遠去找他們了。
將紅顏、俠侶邀請到莊園居住吧。更可以派遣紅顏當莊園管家，有些紅顏甚至會有特殊效果，
比如遇到官府的人來收稅，建寧公主在家的情況不會被收稅，反而還會拿到一些回扣？？
當然，朋友之間也會有相處不愉快的時候，他們也是有可能吵架的。

地宮探險與拍賣會
拿起洛陽鏟，實際來一回「盜墓筆記」，長安城的拍賣會眾星雲集。唐伯虎，和珅，王安石...
要拍賣什麼寶貝才能獲得他們出最大手筆？唐伯虎喜歡書畫？有人則喜歡玉石，古劍麼？

改變原著人物的命運
小龍女會不會遭到全真賊道辣手摧花？岳靈珊會不會死在林平之的手中？
周芷若會跟隨張無忌，照著原著變成一個陰狠的女魔頭、還是死心踏地的跟著你？
你完全可以改變一切，因為這是你的江湖！

養成系統
引入武林群俠傳的養成模式，目前可以在峨眉派劇情中體驗養成樂趣，未來將開放更多養成路線。

做乜鳩

唔知

[COYS - 倫敦三弟遠征馬德里萬達大都會球場慘被默西賽德郡一哥血洗四十比零 痛失歐聯冠軍] 熱刺球迷哭喪區 148

好撚正...

爆

#973
普捷天奴爸爸
•
16 分鐘前
ccv定科勁d
正評 ccv
負評 科
唔投 脆
1
2
1

知咩事啦

佢

我

唔知
唔想知

1001